前線依家要暫時撤退 黑警依家極高速佈防

睇now直播 係太古站出面 前線一出地鐵站 防暴可以立即到場 你話無臥底收料邊可能快到咁？

Push

葵芳都係

九成示威者入面有鬼，要想下探測發出無線電既人黎捉鬼。

今日黑警用哩個方法拉左應該幾十個手足

推俾前線睇

今日要收手
太多鬼
返家好過啦

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

721

好撚快,好多鬼

宣傳過主，今日都定

721 警察=放火示威者

前綫今晚停止太多鬼

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。
請廣傳

一定有

推

推依個

721

黑警扮示威者生事